（Viutv)總有一瓣喺左近（5）

其實打電話咪得 點解要video call

上下鏡

睇下佢咩樣嘛

lm

咁痴線

嘩屌

無情白事擺佛珠 同直接開人波冇分別

印花威力終於爆po

cls 猛到咁……

佛經、佛珠碎晒

哇屌呢個恐怖啲

隔離po 好多人有40個

有人會帶嚟做護身符

牙妹：咪要賠錢

恐怖片咁

女嘉賓個樣有啲似熱狗個法子

聽人講話cut咗jane個part 係咪真

自動升級笑撚左

雖然又蝕左2個印花，但我都推po

掛喺身應該會好啲

係

諗起柒婆
全部都係廢話

牙妹

帶住擺袋唔拎出嚟其實係咪ok

句廢話好癲

你咪嘈我5個

撞鬼唔一定壞事

講Jean靈探
前幾集已經cut咗靈探啦

我齊40

其實一晚會有幾多印花出現

10

應該係10個

擺出嚟又真係太誇張嘅

阿妹個look係咪又正左

360度

奶絲miss咗好多？

係 jean
點解最好睇喎

但靈探個節奏真係麻麻

係 唔打開=冇用過=正常黎講冇事

唔好嘈

有人當手鍊咁戴點算

低調啦

喺鎖骨啊 你識條鐵咩

老母b不要再說了

呢個look真係靚到doom一聲

我齊40x2

第一日啊

下集好似好正

下星期正喎
上埋頭盔都得

佢真係抵屌

今日先開始？

下集好睇

凶宅清潔

你唔係話今晚返pt咩

你地同我放開生啤

下集個嘉賓塊面好似放大左咁

利申 我都齊40

唔係呀我第一日miss 5個個陣係街miss哂

有冇miss到印花成日睇呢套當電台咁聽，冇睇

咪就係

屌埋胡cfu

9點幾返到屋企啦

steve巴手下留情好嗎

我屌哂你地三個

屌你咩

打飛機

仲有兩日可以換生啤

我scan哂2部+cap圖上黎
仲可以係度同大家9up
你地應該要檢討下

頭先係有最後一個印花

Steve巴真係好有心

以為你得5個
我第一日都miss咗3個

得五個我應該一早棄左

今日冇miss

sor lor

戰鬥力驚人

冇好在keep住mon po加借同事手機

對唔字牙，我太專心睇電視

廢工

你連奶B做咩都唔知 唔好扮熟

我唔知 不如講我知

我好似有講過大概

有呀

好記性 抵錫

你估吓

又關你事

今集嘉賓好似幾正

蒙羅麗莎?

呢集好睇
清凶宅

阿樂 辛苦哂

wifi？

佢個人都陰陰地咁 冇咩語氣

鬼唔可怕
發臭腐屍仲恐怖

恐怖在線聽過呢單 好恐怖下

寫埋死字

呢單係好恐怖

典型恐怖片嘅情節

Cls

WiFi做嘉賓

恐怖片情節

cls

上連登問點自殺個單?

好猛......

CLS 今晚搵你

好猛

原來係有事相求

阿妹都聽到好肉緊

cfu一開波口嚇鬼死人 話咩會搵佢
原來係想多謝佢

仆街呢單好恐怖
果時d人仲教佢

有冇新聞

你講講下都記得

個故事好吸引，但個嘉賓唔係好識講故事咁

邊單

係咪濕疹果單？

上面post左

上小小有

下 呢單關連登事？

搵唔搵番個post?

唔該巴打

唔該

好似幾真誠冇咁吹水feel

白馬嘯西風……

搵搵下 原來唔係呢單
再前一年
【三屍命案】疑似女死者討論區帖文 「氦氣自殺有冇得諗」

呢個語氣講鬼故恐怖d

呢個聽落好寒
但佢好似當平常事咁講出黎

因為佢真係見慣哂

可能因為做慣做熟 有抵抗力

佢好似唔知應該邊個位完咁，成日講講吓想完咁
要主持追問先講到個原整少少嘅故仔

唔係呀 屯門雅都花園果單呀 上年之麻

恐怖

佢講果單我post左 屯門雅都
巴打講上連登問點自殺係呢單 追追post先

我先唔用被cum頭囉
用乜易佢鼠入黎就仆街

阿妹係真驚

揭開被發現佢成個頭烘埋黎仲驚

好恐怖

可能係靚女鬼呢

應該唔係呢單，呢單係三屍，講嗰單係三屍
Btw聽恐怖熱線都係佢講有單馬鞍山雙屍仲恐怖

係囉

咁就要主動撲上去

好撚恐怖屌
條友好似當講故仔咁咁輕鬆

情歌

有畫面

Sor 恐怖在線先啱

佢做呢行都慣晒

佢好正能量

因為全港好似得佢做，所以幾屍都應該佢搞

但呢個 po 入面講那個po的樓主
2018 年之後仲有新po嘅？

唔知播咩歌

靈界嘅多謝方式真係特別……

聽到阿妹同jj鄒哂眉

播情歌祝福

濕疹 問咩方法死最舒服 屯門中心個單

好似冇 佢show既時間係最後回覆時間 唔係開post時間

哇

呢集幾過癮

屌咪插嘴啦

老豆原來R折

真

條仔好煩

幾好喎 唔係R免費

恐怖得黎好有意義

點解會cut靈探

kalie係邊個嚟

因為江郎才盡

天后水鬼姐

街外人

可能係潘生D fd

點解不停 zoom in zoom out

朋友仔

唔係腐屍呀

咁你都記得

做乜個嘉賓鏡頭zoom in zoom out

果件野...尊重下朋友仔啦

聽得好辛苦 佢講野斷下斷下咁

focus左某d野

同現場嘉賓差唔多

同埋聽眾phone in唔使畫面算啦

佢好似講野講到好冇條理咁

屌 醒起以前我正樓下間屋個細路自殺

條女講嘢一舊舊，唔識性挑逗

哇……
巴打小心……

成個將軍澳都要封
勁撚潮濕

腥咪係咪個閪洗唔乾淨咋

我都試過樓上 冇咩既

而家佢次次zoom in zoom out都想笑

係咪万刀甲黎？2002

屌 又夢妮坦

我搬走左十幾年啦 嗰日之後聞左幾日燒衣味

梁富麗

你真識食。jpg

聽聽下有異味 應該又係果啲野黎一齊聽

我妹真係好靚，娶到短10年命都得

不過佢繼續跟住你姐

如果你本身就冇10年命 咁咪即死

21：35

JJ 塊面鼻樑位有條痕嘅？

如果係嘅，做一日夫妻先死得唔得

毛管棟左

呢個故事講我知 有時係避唔到

上面十幾廿層冇撞but撞到2樓 有d違反物理學

冥婚

我唔識 好多環境因素
我又未真係見過人跳樓(我都唔想見到)

呢個樓主wor??
2020 年有開po?

有冇2020 po既link 唔見wo

起底咪有

邊度有，last reply時間嚟
係佢

你地禁入去睇
起底果頁係show最後回覆時間 唔係開post時間

會唔會係嗰刻後悔想捉住啲嘢郁咗

Sorry 我都眼殘左

以
係喎 sor

一直以為順開po時間排

Btw出左新一集 唔見你宣傳既